爐石戰記 秘密法 vs 死騎任務法 加500場職業變身

我平時都係玩開秘密法
之前遇到死騎任務法 超難打 被佢拖到大後期..
所以想係到分享下

第一場係小插曲 秘密法用兩張卡扎札克斯

02:00開始打秘密法 vs 死騎任務法

11:00 睇最後